車路士定利物浦隻古狗 仆街d??

姓古嘅都on99

一定係古圖狗
古天狗最少幫球會賣高少少價

古圖狗係逼球會賤賣

一個轉會 得罪兩間 前球會

有分別咩